有冇人偷偷地拎左iphone個測距儀度過條丁幾長

🤫

我唔洗度，條女話太長

下次試下度下條仔先